[中長線] (939) 建設銀行 , $8買 , 巴打點睇？

手頭上有50萬cash
趁佢跌到 $8 all in 買入

巴打點睇？
揸中長線

相信自己

好

all-in 我估你揸唔長喎。

心理問題：你過唔過到佢回多10%先。

又要無轉勢訊號接手。

呢D情況應該分注入先正路。

祝你好運啦，都叫同你同船

有實力 有業績 四大內銀
近年大環境對銀行業有利
冇咁渣跌到 $6 掛

試下$8 開始分注入

呢隻幾時派息？

渣長中係收息?
定博佢上11蚊?
學上邊話, 分注入仲好

all in 一隻點知升第2隻你真係企係度

我6.5買上黎
都係幾個月前既事

all in已經係on9 冇乜討論空間

50萬 cash係有條件做分散風險。

想長玩就去研究下啦。

中長線要揸得安心，就算一星期睇一次都唔怕個隻。

$8.18已入貨
好難估底

新手想學野

環境基本因素唔同左
內銀無得輸

內銀

新年就到, 北水都返緊鄉下過年, 國家隊唔入場, 內銀都唔知仲有幾多日跌

暫時計劃新年休市前
搵幾個吉日分段入市

我新手都唔預會摸到個底
但求 d 錢可以抗下通脹咋

睇5.5

睇新聞聽見話內銀唔錯咋
但都係覺得問下巴打穩陣 d

玩 d 咁既野